Група каменова може бити заробљена само ако су потпуно окружени. Црни каменови
испод су баш у невољи - немају где да побегну и чекају да их бели зароби.

Board::trouble

---

Црни поново може да игра слободно. Бели неће одговорити али ће пазити на
нелегалне потезе.

Board::heaven

## Два ока

Погледајмо наредни пример.

Board::life

Иако су црни каменови окружени, бели не може да их зароби. Још увек је потребно
да одигра на два места, од којих су оба нелегални потези.

Два одвојена унутрашња поља зовемо **очи**. Група која има 2 **ока** не може
бити заробљена. Ова група је **безусловно жива**.

Пробај још једном да заробиш беле каменове на табли.

Board::unkillable

Да ли си успео да их заробиш?

Кладим се да не би могао! Сви су безусловно живи јер имају 2 ока.
